譚仔三哥啲米線

今日去食，發覺啲米線好似幼左好多，又淋左

淋左又淋右 冇以前咁彈身

咁正路d 米線要大條d 啵

翻煮？
幼身快熟d？